人生冇希望

前路齊命喪

碰見你 看見愛 看見我
生與死 都不枉
沾滿這雙手
等一等 低首親吻你後
懲罰我 誰顫抖 我仰首
抱過你 我終於肯相信活著到永久
懷內血肉有聲
到放聲一哭 要多久